防盗螺絲

有無巴打用緊下圖既防盗螺絲
想拆鈴但係上手車主無跟俾我

應該係 Work RS 款

有既巴打可唔可以借來用一用

畀返架車人啦

真係急用呀

鈴鎖都唔係支支岩用 你係咪on9

所以咪搵返同款囉。。。

個個輪住出黎比你試咩

搵軚鋪幫手

我咪講左咩款囉。。。

我都係用work 鈴但點知你岩唔岩？

Tg 我可以嗎？

警已報

同款都唔係支支一樣 點解你講極唔明

我緊係肯定先post 出來啦

咁急你去買盒鏍絲咪得
又可以備用

呢位巴打都好9唔撘8

人地會齋賣支鈴鎖比你呀
唔成盒買點買

所以我咪睇下有無好心巴打可以借俾我用一次
大家互相幫下忙